特意在五姊妹生日這天公佈六喜臨門，《五等分的花嫁》動畫第2期製作決定

特意在五姊妹生日這天公佈六喜臨門，《五等分的花嫁》動畫第2期製作決定
作者: 填海紳士 日期: 05/05/2019

因為早幾天已經從中國網絡那邊傳出了偷跑情報

所以對於不少關注《五等分的花嫁》的粉絲來說，這其實已經不算是新聞了

不過這種重大宣佈還是以官方公開為準：《五等分的花嫁》動畫第2期製作決定！

官方選在5月5日這天發表動畫第2期消息當然有其用意，因為5月5日就是中野家五姊妹的生日

官方也特意選在5月5日舉辨《五等分的花嫁》的線下活動，並在活動的晚上場次以短片形式向觀眾正式宣佈這個好消息

而且這場活動的BD會在9月25日發售，定價9800日元

五姊妹生日加上動畫第2期消息六喜臨門，各路英雄好漢同喜同喜

幾乎全是男生的活動人龍

另外一提在《五等分的花嫁》官網首頁還有五姊妹的生日語音收聽

唔係話好崩咩仲出

知錯能改

人地唔會好似連登仔每秒停幾次咁睇

仲垃圾過IS

能動就行

班友毒撚到呢......

二期二乃主場

屌好崩好崩結果賣得好過輝夜

其實係買特典送bd

改得咁似...
啲字

崩但大賣

漫畫進度都唔係好多咋啵夠唔夠料畫第2季啊

屌你個閪要睇一花比佢黑兩次

動畫第一季係漫畫1~32話，漫畫而家去到83話，第二季夠數有凸

識郁 有聲就夠

真香

其實呢套漫畫好唔好睇

推理愛情

好過動畫好多，作者分鏡超勁

做唔到咁遠掛
除非半年番

一季會有漫畫32話